少女好心送回手機 慘遭同學男友性侵

新北市李姓男子覬覦女友的同學「小萱」（化名）美色已久，還瞞著女友偷偷追求小萱，但始終沒有成功，日前小萱在KTV參加同學聚會時，拾獲李男女友不慎遺落的手機，她好心欲將手機拿去給同學，卻被李男持刀脅迫性侵得逞，小萱因身心受創性情炯變，家人探知原由後隨即陪同她驗傷並報案提告，李男雖否認性侵，但警方仍先依《妨害性自主罪》函送法辦。
警方調查，從事裝潢工的李姓男子〈21歲〉，半年前透過友人介紹與還在就讀高二的少女「雯雯」交往，今年七月初，李男在摩鐵替女友舉辦慶生趴，偶然發現女友的同班同學「小萱」〈16歲〉長相艷麗且身材姣好，花心的李男瞞著女友，私下常常邀約小萱聚餐、出遊，但小萱都婉拒且刻意和他保持距離。小萱和雯雯聊天時曾提到：「妳男友很花心！一直約我出去玩」，雯雯醋勁大發向男友求證，但李男卻再三否認，還嘲諷小萱自我感覺良好，故意想破壞2人的感情。
今年9月中，李男偕女友應同學邀約到一家KTV唱歌、喝酒，因女友不勝酒力，李男便與她先行離去，小萱發現雯雯的手機放在包廂內忘了拿，她打電話給李男，要他回KTV幫女友拿手機，但李男卻佯稱有事在忙，請小萱將手機拿到他的住處，小萱以為同學也在李男住處休息，因此不疑有他獨自前往，沒想到進入李男租屋處卻未發現同學，她放下手機想盡速離開，卻遭李男持水果刀抵住脖子要脅：「不准出聲，否則就割喉」
小萱嚇得不敢抵抗遭李男性侵得逞，事後竟還安慰她：「我會跟雯雯分手，以後就我們就可以再一起了」小萱遭性侵後身心受創，原本開朗的個性突然變得沉默寡言，連續2天都藉故請假不想上學，家人發覺情況不對，追問下才得知她遭同學的男友性侵，隨即到醫院驗傷並至警局對李男提告。
李男到案供稱，當天唱完歌後他先將女友送回家，並約小萱到住處打電玩，2人因互有好感，才情不自禁發生關係，矢口否認持刀脅迫與性侵，全案訊後警方已先依《妨害性自主罪》將李男函送法辦。
律師林銘龍表示，李男的行為恐觸及刑法第221 條《妨害性自主罪》，對於男女以強暴、脅迫、恐嚇、催眠術或其他違反其意願之方法而為性交者，依法可處三年以上十年以下有期徒刑，如果李男有持刀威脅甚至施虐，恐觸刑責更重的《妨害性自主罪》222 條，依法可處無期徒刑或七年以上有期徒刑；被害人精神受創部分另可請求民事賠償。（突發中心／新北報導）

屌你，啱先睇完篇消防救人，

宜家又整篇咁嘅野

新北市

新北＋1分

最美的風景

新北1分

啱啱先係消防post commment叫少一日繁支

屌你真係笑撚咗

新北市又得一分

新北

風化之城

屌，新北的天與地。

笑

GOALLLLLLLLLLL

好慘

in 新北 we 7

新北市再得1分 好感動

風化城市 同 救人 係冇衝突架